支那人將賣唔出嘅飲品貼上另一程味道嘅 label 賣俾人

盜版飲料？中國河南近日有位女網友投書，最近買了一箱「核桃花生」飲料，拿出來一喝、味道有些奇怪，她仔細一看飲料的包裝，將外層膜撕下後，發現竟為「功能飲」，原PO感到相當驚訝、便上傳影片爆料，該影片內容引起許多網友討論，影片高達3.3萬人觀看。

綜合中媒報導，來自河南商丘這位女網友，前天打開一箱「核桃花生」飲料，她喝第一口後，就發現味道很奇怪，嚐起來類似碳酸能量飲料的口味，接著她將飲料的外包裝飲開，仔細一看上頭寫著「四季功能」，驚覺整箱為盜版的造假飲料。

網友看到Po文和照片後，紛紛表達想法，「盡量喝大品牌，我是商丘的，在四面鐘北面那邊都是賣這些飲料添加劑的東西的，所以一般我不喝這種垃圾飲料」、「 好幾年前我也遇到過，但是那個是膠水，撕開皮是六個核桃的易拉罐」、「人聰明，心卻...」、「農村這種多的很，雷碧、水露...大概是農村鎮上沒有監管部門的原因」、有人自曝「春節在鄉下老家也遇到過同款，本來想找廠家退換貨的，按照標籤上提供的電話撥打過去，提示電話是空號，地圖上也搜索不到生產廠址」。

唔係俾工業酒精你飲，仲想點？

人類毒瘤

支國出品冇事先係新聞

起碼係俾正常飲品俾你地班支那賤民 仲想點

不嬲喺大陸除咗進口嘢同本土啲大品牌,其他啲奇撚怪怪牌子都唔應該試啦,尤其係佢整到咁假.

貼到好似拍劇道具咁